當同事係狗 跟著過痴撚線上司 旺角波鞋街公廁對出3層允X Nike高層黑幕

我真係忍唔住發聲，本身真係唔想因為呢啲事放負， 始終革命要緊 。
大家都知呢間公司靚鞋唔輪到你買工時又長，叫允X。
話説今日16/11 我地舖頭原定收9:30pm ，全部同事都要好趕先趕到黨鐵，我地個時都已經知旺角夜晚長期有大量防暴狗亂打亂吠 ，其實安全一啲都唔受保障，點知個所謂高層(陳）主管 （我話你啊R字頭）一句話強迫OT收1030。
因為生意額低 但後來知道自己玩大左即刻叫我地收工，但已經連黨鐵都無，而家我途中見到大量犬車防暴，個個仲要自己搞掂揾車坐隨時俾狗亂捉 ，自己就住得近，輕鬆翻屋企。你有冇人性架 成日話公司會cut人 係咪想下個到你地 ，個個同事心入面都想你快啲去死啊。

利申 : 已經有兩個好同事俾佢玩走 我就仲有半個月就走 我真係唔會再忍你

50蚊工？拎老綜好過啦

搵過份

又係中資？

同佢內部裝修囉你

罷買啦

呢間野唔係個個都會做到精神病既咩
識人話遲到可以扣哂成份糧
飛鞋飛撚到冚家剷
又少人工

推啊

呢間舖我之前返過已經聽聞呢條友係度食係度柯
同女拍拖可以企同一層做 濫用私權
好彩依家我唔係呢間🤭
條女好似聽聞公公地廁黎 🤮
呢條友都唔知執緊第幾手飯黎食

罷工啦，呢d垃圾工做來把鬼。

老闆係深藍

講左2個月，反抗啦香港人
屌柒佢

主管怕生意差做唔住就焗啲細OT
做細果個隨時被炒都可以搵到份差唔多嘅工
得罪埋班細嘅你主管收得皮

出陪刻薄啦，十年前做過，聽啲Full time講 得4000一個月，仲要得4日假，真係唔知點捱

如果裝修叫撚埋我，

推比多啲人睇間野幾仆街

你仲係呢間舖做 自己小心 呢種人濫用私權 隻公廁雞都係姣婆遇著脂粉客 一個西佬配臭雞 絕配！

隻公廁雞不嬲痴仔上位架啦
同啊R主管一齊 咪個撚個都要睇埋佢面色睇埋佢頭喔 呢啲咪叫識玩囉

巴打
意思係隻公廁雞上床比人屌完換升職？
我都想咁呀！唔撚洗做
不過個個R字頭，自己又係緊撚火個堆 咁鬼燥底 聽你地咁講有公廁屌下 食下4，5，6手飯 好過飲涼茶